假如係林鄭會點洗而一萬億

直接派返哂出黎

用黎掃qq, 升一倍之後放左佢。
之後用小一半時間起人工島

得十幾萬有咩用, 人人多十幾萬d 野又係加價, 中和番

咁清有咩高見